好多friend去完呢間嘢都話食物中毒

食環電話幾號